的士佬憑咩可以加價？

服務無好
車又無多左
態度又無好到
憑咩加價？

uber收皮

加價唔係班的士佬佢地話事

加多d仲好